割聲帶算虐待動物？

代po

我今日帶埋我狗狗去跑馬地M字頭嘅寵物店，佢話佢係老字號，我幫襯過一兩次美容都冇乜嘢，因為我狗狗成日都亂叫所以諗住去買嘢順便問下個老闆意見（佢話佢係Trainer有收開錢教狗)，我同佢講完我狗狗好易緊張郁啲就亂叫，就算工人姐姐抱住都唔得，可以點樣教佢?
點知佢同我講話佢下星期準備請人幫自己舖頭嘅狗狗割聲帶，好簡單只係小手術，整完佢地就會叫得冇咁高頻!
我即刻嚇親，我唔知而家仲有啲咁殘忍嘅做法，我只係想問下可以點樣train我隻狗狗，估唔到佢會俾啲咁嘅建議! 講到好似去擠暗瘡咁簡單!
可能佢見我碌大對眼唔出聲，佢好快就改口話佢識人可以動物傳心，如果我需要可以介紹俾我，等狗狗可以解開心結……wtf?! 我聽到佢話要麻醉已經覺得唔妥，佢仲話喺自己舖頭做，佢果間係美容店唔係診所! 轉個頭又話自己學緊動物傳心，唔係咩信唔信但果下我真係覺得佢好似神棍! 我當時真係俾唔到反應，佢叫我返去考慮下再搵佢……
我想問下可以咁樣? 喺香港割狗狗聲帶係合法嘅? 佢講到好多人都做咁樣! 但我上網睇好似唔得，有機會影響呼吸道又會影響狗狗情緒。我見佢舖頭好多自己狗狗，都好定好安靜，但我好驚佢啲狗狗都被割聲帶!
而且佢都話佢自己舖嘅狗都準備做! 佢咁樣算唔算虐待動物? 我覺得咁樣好殘忍好冷血，我唔知其他人點諗但我一定唔捨得咁樣對自己寶貝! 但我只係聽佢講過啫又冇乜證據，有咩方法或者渠道可以阻止佢?

算

唔洗問啊?
你試下比人割啊

閹狗呢？

簡值狗公慘事

春袋都割啦

閹狗有時係為左佢地健康，唔閹會有好多病，閹左仲會長命啲

你閹左你自己未？

獸醫話少病啲
獸醫話會長命啲
獸醫話會健康啲
所以你就閹咗你隻狗
你以為你係為佢著想
其實你隻狗好撚唔開心
算唔算路西法效應

我唔知你有冇養開貓狗，自問我養咁多年都係養被遺棄既同埋會養到佢地終老，老貓狗有病會好慘架，絕育左又唔比人用嚟交配，長遠黎講有益無害

割聲帶。。算虐待狗？

一樣P牌，一樣得一個post，內容一樣
邊間公司？

咁撚恐怖 佢下星期鋪頭狗就要割

兩邊都唔係本人 本人冇連登acc所以托朋友開點知兩個朋友都post咗 絕對唔係作故仔 佢本人喺fb有出post可以對返時間

本人話出post只係想睇下係咪有嘢可以做到 如果唔信就算數 反正冇相冇片預咗俾人質疑